Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em R que realiza a classificação de dados usando o algoritmo de árvore de decisão:

```R
# Carregar o pacote de árvore de decisão
library(rpart)

# Carregar o conjunto de dados de exemplo (iris)
data(iris)

# Dividir o conjunto de dados em treinamento e teste
set.seed(123)
indices_treinamento <- sample(1:nrow(iris), 0.7 * nrow(iris))
dados_treinamento <- iris[indices_treinamento, ]
dados_teste <- iris[-indices_treinamento, ]

# Criar o modelo de árvore de decisão
modelo <- rpart(Species ~ ., data = dados_treinamento, method = "class")

# Fazer previsões no conjunto de teste
previsoes <- predict(modelo, dados_teste, type = "class")

# Calcular a acurácia do modelo
acuracia <- sum(previsoes == dados_teste$Species) / nrow(dados_teste)

# Imprimir a acurácia
cat("Acurácia do modelo:", acuracia)
```

Neste código, usamos o conjunto de dados "iris" que está disponível no R para realizar a classificação das espécies de flores. Dividimos o conjunto de dados em um conjunto de treinamento e um conjunto de teste. Em seguida, criamos um modelo de árvore de decisão usando a função `rpart()` e fazemos previsões no conjunto de teste usando a função `predict()`. Por fim, calculamos a acurácia do modelo comparando as previsões com as verdadeiras classes do conjunto de teste.